\Conclusion % заключение к отчёту
    Разработанный в этой бакалаврской работе метод удовлетворяет всем предъявленным требованиям. 
Он обеспечивает стабилизацию квадрокоптера по координате $z$,
крену, тангажу, рысканию.

    В результате проделанной работы:
    \begin{itemize}
        \item Проведён анализ предметной области квадрокоптеров.
        \item Разработан физико-математической модели квадрокоптера.
        \item Проведён анализ существующих методов стабилизации аппарата в
            режиме <<зависания>>.
        \item Проанализирован математический аппарат теории нечетких множеств,
            выбораны алгоритмы нечёткого вывода.
        \item Разработан метод стабилизации квадрокоптера на основе теории
            нечетких множеств.
        \item Написано программного обеспечения, реализующего данный метод.
        \item Проведены экспериментальных исследований.
    \end{itemize}

В качестве дальнейшего развития могут быть рассмотрено следующее:
\begin{itemize}
\item Добавление трёхмерной модели квадрокоптера.
\item Перенос программы на другие операционные системы.
\end{itemize}
